Zoom算唔算最好用既video conferencing app?

屌打webex, teams

Teams 好d

而家日日都用緊zoom開會
本地同事/海外partners
不過就唔會買呢隻貴到離普嘅股鳥

WebEx 我覺得係最好 音質最靚有埋hardware 但license好貴

ms teams 就算鳩數啦 求其一隻都好過佢

最緊要係夠藍

用 zoom 等於開放部機 data 俾人隨時入你部腦。
而於點解無其他軟件敢做，背後一定有原因。

有漏洞，不了

純粹video conference就唔錯嘅
但係其他integration同Microsoft teams 差幾皮

你地睇下zoom 個老闆係咩人先啦

無計.
WebEx 太貴.
ZOOM 免費.

Slack 最好 有埋m$

支那監控apps , 不了

今朝先諗住用 佢死話我個pw incorrect
我個fd入咗去冇聲
另一個就一直菊花轉

You are the product

差唔多間間u都用zoom

點解唔用Skype?

我都想問
今年先第一次聽zoom

Zoom 商用係要比錢既 我公司既同事話好貴

洗鬼錢.
我公司日日都zoom meeting

mst好d

真係驚開會D料流出, 咪自己起server host, 有隻叫jitsi meet嘅野